[突發] 原來Ox子好靚仔！！！

有浸毒味

無女係咁

咁都睇到